諗起班紅薯粉話因為民意撐john Tsang

有時真係忍唔住笑
民意？民你老母